凌晨狗隻狗官會唔會有記者會？

記者請full gear,小心又畀狗咬